# TODO
0. @Repository
1. ПОказать в коде на h2 все три способы работы Jdbc, jpa, hibernate на примерах+ отдельно показать работу с пулом+ с кешом. Должно быть явно видно через логи soutpprintln, 
2. объект взяли из кеша, а не переззапросили из бд, количество коннектов в пуле, текущие настроки. 6-7 примеры аналогичные
3. Java 9 книга следующая

1.  ~~3.3 перечитать 133стр и показать на примере. Запустить баш лайм~~
2.  ~~3.5.5 показать пример. Принять с явным типом собития~~
3.  ~~Начать с 4 главы в след раз~~
4. ~~Рассказать когда вызыв  init-method="turnOnLights" и destroy-method="turnOffLights"/> и показать в отдельном классе todod1 main~~
5. ~~Прочитать про xml, привести неск примеров xmlns:context= и xsi:schemaLocation~~
6.  ~~3.6 сценарии~~
7.  ~~Caused by: org.springframework.beans.NotWritablePropertyException: Invalid property 'instruments' of bean class [com.springinaction.springidol.OneManBand]: Bean property 'instruments' is not writable or has an invalid setter method. Does the parameter type of the setter match the return type of the getter?~~
8.  ~~внести время прочтения каждой главы, тотал сделать~~
9.  ~~Что такое xsd файл, показать пример кода xsd - Файл для валидации формата~~
10. ~~Что такое трансформация xml, показать пример кода (+xls как файл-темплейт для трансформации)~~
11. ~~![CDATA~~
12. ~~Туду наверх~~


Сергею Сараеву вопрос если что

| **Название**  | **Что прочитать**  | **Сколько прочитано**  |
|---|---|---|
|   ***Техническая***   |
| Java в облаке Spring Boot, Spring Cloud, Cloud Foundry  | планировали всю, но отменили  |  до 92 страницы, запущены базовые примеры |
| Spring4  | Глава3  | Поверхностно прочитана  |
| Крейг Уоллс: Spring в действии  | вся книга  | Прочитана до 200 страницы, читаю. Потрачено на прочтение первых четырех глав 8 часов. Примерно еще 8 часов потрачено на выполнение примеров из глав + 3 часа доразбор примеров из todo + 4часа. СУММА: 23часа  |
|   ***Для общего развития***   |
| Идеальный программист. Как стать профессионалом разработки ПО  | вся книга  | прочитана треть книги, прочитана выжимка на хабре  |
| Программист-фанатик  | вся книга |   |
| Тестирование dot com  | вся книга  |   |
| Базовые знания тестировщика веб-приложений  | вся книга  |   |
| https://docs.spring.io/spring-boot/docs/current/reference/html/index.html  |   | Прочитана до 28 главы, читаю  |
|   |   |   |

# Migration to Spring Boot:
## 1) Нужно добавить основу Spring Boot: 
* ~~Готово - Spring Boot Strater~~
* ~~Готово - Spring Jersey~~
* ~~Готово - Spring Undertow~~
* ~~Готово - Собираю проект после этого~~
* ~~Готово - Пробую запустить~~
* 
* ~~возвращение @Bean морфий пока спопипастил, нужно сделать рефакторинг. в крайнем случае спросить у Саши, через 15 минут если не понял~~
* ~~созадть jar и показать Антону~~
* ~~ресты заработают~~
* ~~Убедить что после коммита jenkins джоба собирает мой код в бранче~~
* ~~Нужно удалить: giuce, grizzly, glassfish~~
* ~~маппинг того что удалять и чем заменяю в спринг - Салават~~
* ~~проверить локально запуск, разархивировав zip UI+rest~~
* поправить докер файл+~~возмоожно build.sh митинг с (Слава Ладанов или Серега Костин)~~ Пробую запустить в облаке
* донастроить SSL, инструкцию поправить, .sh файлы

~~#### Сашу и Салава спросить как делать следующее~~
~~## 2) Нужно добавить Spring Data вместо QueryDSL~~

* ~~Готово - Распечатать хоткеи IDEA~~

## ~~Готово - 3)познакомиться с разметкой Md, сделать 10 примеров например заголовки, списки, зачеркнутый текст, таблица, горизонтальная слошная черта и другие~~
* ~~Неактуапльно - вернуть в рам checkstyle netcracker-atp-codechecks~~
* ~~Неактуапльно - зачем папка <module>netcracker-atp-ram/netcracker-atp-ram-api</module> и как работает у Жени Троицкой~~
## ~~Готово (значок молнии) - узнать как в идее выключить тесты~~ 
## 7)показ вкладок хром
## ~~Готово - 9)таблица с книгами~~
## ~~10)читать Крейг Уоллс: Spring в действии~~
## ~~11)коммит по вечерам~~
## ~~12)ознакомиться с сайтом гризли~~
## ~~13)JSR-330~~
14)